{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm, ahvidele meeldib mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu nahk on erksav√§rviline."},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE4D09B","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ja n√§mm koonus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sulan p√§ikese k√§es."},{"text":"Ô∏è Mind hoitakse s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Sa v√µid mind lakkuda!"}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen punane ja √ºmmargune, kasvatan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke armastas seda vilja!"},{"text":"Riputan okstel."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa suupistena."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC8B094","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja hea sinu silmadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind."},{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"J√§nestele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD4A373","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen n√§mm ja magus ja mul on auk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Politseinikud armastavad mind."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu s√µrmus."},{"text":"Leiad mind pagari√§rist."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Donut","isCorrect":true},{"label":"Muffin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBFA17A","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen roheline ja kasvatan kaunades, neid v√µib s√º√ºa nii nagu nad on v√µi k√ºpsetada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Ma tulen pika kestaga."},{"text":"P√µllumeestele meeldib mind kasvatada."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA98181","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja olen valmistatud piimast. Sa v√µid mind viiludeks l√µigata ja pragudel √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hiired s√∂√∂vad mind vahel!"},{"text":"Lehmad aitavad mind teha."},{"text":"Olen n√§mm lisandiks pitsale."}],"options":[{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF836953","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen puuvili, aga n√§en v√§lja nagu suur roheline k√∂√∂givili v√§ljast. Olen seest roosa ja mahlane mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti suve jooksul."},{"text":"Olen v√§ga mahlane."},{"text":"Inimestele meeldib mind piknikul s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Greip","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF755A4D","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen pruun ja k√µva. Oravatele meeldib mind s√º√ºa. Kasvatan puudel kestas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed on minu suhtes allergilised."},{"text":"Ô∏è Oravad matavad mind talveks maha."},{"text":"Avamiseks on mul vaja spetsiaalset kr√µbinat."}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Seemned","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF5D4037","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist. Mind k√ºpsetatakse ahjus ja inimestele meeldib mind s√º√ºa v√µi v√µi moosiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga v√µileibu teha."},{"text":"‚Üë Mul on vaja keeta."},{"text":"Olen tihti pruun v√µi valge."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4E342E","category":"food","icon":"üçé"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palav."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Lilled p√∂√∂rduvad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu kohevad loomad."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Ô∏è V√µid minu peale kelgutama minna."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma v√µin aidata sul lennata lohega."},{"text":"Ô∏è √ïhk liigub kiiresti."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihma n√§ha mind taevas rohkete v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚ñ´ Ma paistan, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla ohtlik."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."},{"text":"Olen elektriv√§lk."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali heli, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"kolisen ja poomin."},{"text":"Ô∏è J√§lgin s√§ravat v√§lku."},{"text":"Vahel sunnin sind h√ºppama."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kui on v√§ga palav, v√µin sulada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind, kui on palav."},{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Hoian su joogi k√ºlmana."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen segu maapinnal√§hedastest veepiiskadest ja j√§√§kristallidest, mis raskendab n√§gemist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maapinna l√§hedal."},{"text":"S√µitmine on raske, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ma teen asjad uduseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}